即刻通過國安法同廿三條

Fuck Yea
成班羊俾人劏，正撚到呢

立法會衰咗
政府結構死埋

5 毛